Módulo para la creación de los derechos de autoría en caso de haber comenzado antes de usar el módulo de gestion editorial. Resumiendo recorre todas las ventas para crear las compras de derechos de autor olvidadas.
